大馬首相籲林鄭辭職 恐六四在港重演

【明報專訊】馬來西亞首相馬哈蒂爾（Mahathir Mohamad，圖）昨日（4日）出席亞太法律協會（LawAsia）憲法及法治會議，在記者會被問及會給予香港行政長官林鄭月娥什麼建議時，他稱最好的做法是「辭職」，又稱中方最終或調派外來部隊鎮壓，在香港重演六四事件。

馬哈蒂爾表示，香港的示威活動沒有減弱迹象，形容林鄭月娥陷於兩難。他說：「她要服從主人（masters），但同時她要自問良知；她的良知說香港民眾反對該法例（《逃犯條例》修訂）是對的，但她同時知道反修例的後果……那在中國發生過，在天安門的事（指六四事件）——示威民眾也是當區（北京）士兵的親友，故他們（中國政府）所做的是從其他地區帶進士兵，然後採取行動，即終結示威的嚴苛行動。我認為到最後，這就是中國會做的事，但對行政官員（林鄭月娥）來說，我認為最好是辭職。」

連大馬首相都收到風看來老解真的要來了

林鄭有良智？

止蝕一帶一路

諗多左岩岩先簽完5 G合作

其實林鄭條臭老西以後點出去外訪？
邊個國家啋佢？
佢去到個個都笑9佢啦